得閒講句，邊個唔撐薯片邊個就個共狗

唔撐薯片=容許林鄭當選=幫共產黨=共狗

香港人一齊撐薯片!!!!!!!!!!

究竟幾弱智嘅人先會咁諗?

大家都是共狗 不用分那麼細

我唔知 我淨係依家最落足力反曾一定係共狗

我反成個小圈子選舉

又有on9仔

唔得閒

曾俊華支持立23條，為中共製造多一項人治工具

唔撐薯片=容許林鄭當選

但唔算幫共產黨=共狗

'唔阻止'=/=幫

唔阻止人打劫=幫人打劫

上面打錯

either you are with us or you are with the terrorists

撐你老母
小圈子選舉可恥

而家我係人質
兩邊都係恐怖份子
要我撐其中一邊
傻撚咗?

撐咩q你有份投票咩

4年前咪又係用同一個借口反唐唐
講完咪又比人打壓都仆街
咪自我感覺良好啦

成段野其實可以講成
得閒講句，邊個唔撐林鄭邊個就個共狗
唔撐林鄭=容許薯片當選=幫共產黨=共狗
點解主角唔係林鄭而係薯片?
心照啦
同一套4年前玩過
今年又玩多次
咪當香港人智障先得架
反制度WO
念力反啊?

撑你老味咩

你有撚得揀呀？